好撚心啲廢老屙尿就企前啲啦屌

屌你老母 頭先返工前行過商場屙尿 旁邊有個死廢老離個尿兜起碼2步距離 屌那媽佢一屙就滴滴滴 滴撚到我條褲到 我即刻屌撚到佢仆街 成個廁所望曬過黎 個廢老即刻走夾唔抖 所以話啲廢老真係唔死都冇撚用

想知佢點滴落你條褲度
D尿識打橫飛

滴落地下會反彈架嚇
落雨冇出過街？